荃灣站真係好撚柒鳩熱同焗呀屌你老母個臭閪

屌你老母狗鐵係咪整多幾個抽氣都冇錢呀冚家鏟
日日入到去都濕撚哂

荃灣站都算過得去啦

每次荃灣去地鐵站都要帶定一條毛巾

唔係上車好易冷親 又要洗錢睇醫生

OFFTOPIC, 成個荃灣愈來愈多樓 熱島得好緊要

一鳩樣啦屌佢老母

壞車另計

推
屌你老母

樓主垃圾

環保啊

咁九龍灣叫咩？

杏花邨 吊打你